Dodo姐算唔算係香港喜劇一姐？

老表你好嘢演得好好笑

拍劇都勁，男親女愛好屈